點解有咁多 如果有幾多幾多錢，應該點投資嘅post上熱門？

問問問 屌你老母
連自己嘅錢都唔知點運用，仲上嚟問，建議用啲錢嚟睇吓個腦好過

係咪屋企有人打咗科興？
咁多人一夜暴發